東方紅，太陽升，中國出了個貧僧

他是狗肉的和尚，呼hea嘿呦，他是狗閪生的柒頭皮

出多咗個戇尻仔?